小心！觀塘站d出口天橋底有狗！

搭緊車見到有手足行緊過去d狗到 快d返轉頭！

Push

等相

喺人地jg見到